部分香港銀行懷疑與美國商務部勾結，脅逼特區政府，達到美國的政治目的

勾結外國勢力